CNN記者: 羅湖早已自己封關. 林鄭只係執口水尾

CNN記者Ezra Cheung:

跟據可靠消息, 公安在今日一早已經將羅湖封關. 林鄭只係執口水尾

林鄭 = 中共木偶

好似係尋日炸彈事件後，唔好太貼

推

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Push

都唔係第一次啦

戇鳩仔

你縮返去武漢救國救民啦

靠深圳封深圳灣好過

香港基本法第二十七條:
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由

燒山話北点開咗綠燈喎，林奠堅攬炒。

On9仔
就算全面封關都係應該架
點解要讚？
宜家全面封關都遲撚左十世啦
要人讚就要做得好
做唔好仲想人讚？憑咩呀？

我地直接搵共狗傾係咪會直接 o 的

*京

仲要都唔撚係全面封關
收皮啦 你就縮返入你老母個閪度啦

乜你地味block 呢條友？
咁快啲block 五毛no doubt

我屌, 真係等order先做嘢

佢今日記者會仲話自己從源頭著手
跟住下一句就係話大陸已經停左簽注
咁關佢柒婆咩事

武漢需要你

你缩上支那，继续舔你共爸爸条撚，共享病毒直送啦

呢度係香港，唔歡迎蝗蟲

[文宣戰]快啲打去港台phone in 節目：自由風自由 PHONE(6點半至8點)

覆佢都廢柒事，個個Post都喺度Comment同一樣嘢。咁大個人仲要做Attention Whore嚟吸取養份

吹呀，支那仔

而家連CNN 都以為封左大的邊境～

，

垃圾施政，同香港人對著幹

佢想殺死全香港人

垃圾林奠
幾時死

真 有同事講得hkid過到

係咪尋日停羅湖火車散唔切人？

都話係人地封你先架啦

點解支那封羅湖

就封深圳（9估）

無錯

林鄭正垃圾

拉

垃圾 最垃圾既阿嬸

中共小丑渣....

屌

無撚用

push

垃圾

佢記者會之前 半個鐘已經收到影片大陸羅湖封撚左

唔怪之得話同罷工完全無關

中央批准先可以封，上次又係咁
根本唔係一國兩制
只係林鄭唔可以口講，公仔咁無鬼用

仲廢過689

多謝手足

佢可能反送中柒得太多次 宜家驚咗
咩都跟大陸實冇死